[WAGs] 朗尼妻子經常被太陽報爆私隱 妙計追查真兇竟是華迪老婆

vardy老婆回應：俾人hack咗呀大肚婆你都鬧？

笑死

屌你改圖定咩

朗尼同佢老婆成日嘈交，係咪情趣黎？

捉鬼成功

係有腦嘅

高蓮明知朗尼出面係咁偷食都唔離婚

以前好興果個ice bucket challenge, 朗尼連水連桶兜落佢老婆度

朗尼老婆用左成5個月去捉

比人hack 左5個月都唔知

改圖啦 不過連sky sports news都有出tweet講